有冇人戇鳩得過我條仔 打機課金搞到差銀行40萬？

果個就係我
幫佢一齊還錢 而家仲差18萬還哂

咁你係條女定條仔你搞到我好撚亂

做左全game第一未？

唔會做到嫁好多都gm扮玩家

40萬

我炒孖展差緊證券行150萬

玩王國紀元定冰與火之歌

cap張圖睇吓先啦

40萬夠開一間日本公司移民日本

打機課金正on9仔
利申0課

國戰game 400萬都未夠做第一

個ac賣返出去起碼仲值30萬

冇人課金邊個整game

諗到d咸濕野還錢

堅？

有40萬就唔打機la

關我鬼事咩話之佢食風

諗多左 日本唔係咁易移民到

王國紀元

你囉 明知佢咁戇鳩都唔飛左佢

另類賭博
你條仔係賭仔嚟㗎

無圖你話4百萬都得

你靚唔靚架

起碼40萬係夠先囉
難唔難係另一回事

咩game呀
兒家仲有無繼續課

d game賣廣告都有錢賺
叫你想拎道具就睇廣告

俾錢買game

拉

唔怪得igg係咁升

幾多歲先

依家d 課金咁垃圾
課完下批勁十陪

csgo?

識一個做待應，課手機game，個個月追角色，成份糧掉曬落去。

睇嚟你冇乜福氣

咩game

佢啲驚我唔識 我記得佢有個ac 買番出去叫價一萬 game名有個fate字好似

睇咩人啦

如果係窮人，樓主同佢一齊當交智商稅。

如果係劉嗚煒個d二世祖=有上進心學習新事物

咁都唔分手 仲要一齊還 , 你ON9 D

樓豬未條女lor

我信....以前啲online game都好撚痴線，何況而家？

人地女仔黎架嘛><~~

師兄中文都幾差下 標題問有無人on9得過樓主條仔 之後樓主自己答係有嘅 果個就係佢

究竟點樣做推論？

無圖 你話4億都得啦

你個名....

FGO?

fgo
睇黎係爆死非洲人

其實樓主講錯咗可能係四百萬。

fgo 可以準備瞓覺la

我四千萬

俾AE大家睇睇 其他銀行都有借

天龍八部?

課金唔係有記錄?

兩條都係仔

點解可以咁on9

40萬其實對真係要做第一果啲課長係好少

我有提出過
叫佢俾人玩後門 但佢唔肯

叫你條仔貼個fgo ac 出嚟畀大家睇下

唔肯就得？乜叫做SM u know？

爭AE錢又唔Cut得卡，又要比年費
衰多兩錢

充大頭

咁你比人玩咪得

所有信用卡cut哂 個個出糧即刻過數還錢 剩低果啲俾哂我
啲game俾我賣哂 佢試吓諗下課金

係咪冇遮到左下角你個名

要課金既game玩唔玩都罷
隔三個月出隻差唔多玩法既換一換片引d傻仔再課
出完星矢auto割草 變三個無雙 再變韓風囡囡 再變中世紀風 再變EVA , d人覺得無問題隻隻都玩先好野

無咁多錢就唔好學人課咁多啦
課金無問題，但課到要借錢就on9左啲囉
18萬仲要還幾耐?

有冇課灌籃高手手遊

上個月FGO課左3000都覺得好不智
決定今年唔會課

點解可以課到400k?

非洲GAME

傻豬 示範來架

Susanna K Lee 你好

佢課金比女友

巴打個名

AE嘅廣告名

借錢炒股賭馬波 都係因為貪字 想搏有錢
課金玩驚既心態係想要咩

想知一個月還幾多
40萬再加另一半可以比到首期

AE 白金卡入場年薪$1,000,000
40萬都好快還到

40萬打機黎講,,未夠料做第一
睇返啲大陸遊戲,,
第一個個身上裝備係超過1千萬

碌左應該都有十萬可能有得waive呢

你話輸股票都算

係咪好威威

九陰真經?

咁講係咪姐係樓主仲再ON9 D?樓主自己都差銀行唔止40萬?
無啦啦話"果個就係我" 有咩意思

40萬
買部ps5返黎玩好過啦

呢張唔係細頭
清潔啊姨都申請到

課下月卡冇所謂
有d唔課玩唔到

老馮貼錢打機?
佢整game洗唔洗d玩家包埋佢生老死葬

樓主係條仔
樓主條仔都係條仔
明未?

認真，建議樓主分手，今日就手機game明日就係賭博，你條仔好明顯冇自制能力

你講到好自豪

『Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！』

你諗下有幾多錢股票按倉證券行先肯借咁多比我

樓主 身同感受 不過我仲有5萬幾

All in 5號？

想問樓豬個名點解叫幸福人妻 反諷

巴打個名
有故事喎

爭緊IB 60幾萬..好閒啫..

你呀

。。。。。。

改名啦 仆街

大把有錢佬課金

你條仔不知幾醒，你就真係戇鳩啲，幫佢還

我每個月課一千左右,輕鬆
點打機打到你咁柒爭咁大條數

多謝巴打
以佢其他方面既表現 藉得我俾一個機會佢
佢再犯 當炒股輸20萬加幾年青春

點解咁都忍到佢

你睇下app屎台dpost 幾千幾萬咁抽 都有可能抽唔中

抽抽下佢地就失晒控

窮撚先以0課金為傲...傻仔黎
出黎做野大把人月入七,八皮每個月課金一千幾百啦

你幫件畜牲還都唔見得醒過佢好多
...sorry，講錯，應該係戇鳩過佢

課金但係賺4000人仔點睇

個名為未來既我而改

100部PS5

700 388 1299 2318

無撚得救

賺得果一次半次就算撚數啦

Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

有冇諗過拎多少少出嚟 驗下個腦？

加加埋埋半年賺3萬

樓主gay

Agger

夠你老母
如果係我一早去左喇
十倍都唔夠阿

無錢就唔好學人課金打機

45萬日元！？「為了課金也要借」為了心愛的女角傾家蕩產的日本人…，遊戲課金可以說是人生的縮圖，最近就有一位日本Fate/GO玩家親身印證了這一點。為了抽到目前在活動中期間限定登場的斯卡哈師匠，傾家蕩產也在所不惜。只能說斯卡哈的魔力太強大，不只外表性感技能又好用也難怪…..
我記得佢之後仲有借超過50萬日元，不過借40萬港元打機都幾屈

其實久唔久都見到呢類情況
BTW 樓主會唔會考慮帶另一半去搵社工甚至精神科睇吓
有機會係賭博成癮
亦曾經見過有思覺失調患者有不停購買嘅狀況

你係咪中學生未出黎做野定點，40萬你台灣都唔撚洗諗啦，移民去日本 上連登講好啦，出到去講比人笑到你面黃

......佢答返個topic
佢意思係有冇人on9過條我仔？果個就係我，因為我幫佢還緊
唔係佢自己爭緊錢。。。
Ching外國人唔識中文？

基佬黎講你都有情有義了應該做開0

如果冇人課金梗係無人整game 啦
問題係唔會冇人課金
咁我點解要課金幫佢整game

無

好多呀

打機課金長揸必輸囉，打機課金再長揸係用錢買虛名，幾百一千無傷大雅，借錢課金仲柒過過大海

係我就同佢分手
一陣幫佢還完錢就搵第個

樓主同條仔搵緊幾錢一個月呀。

打機都可以欠40萬

結論：樓主有精神病

Gay

我都係咁話 應該係我要去驗腦

我都覺

笑埋日本政府囉
日本政府個投資移民就係講緊500萬日元開公司就有資格申請永住權
臺灣投資係要150萬港紙
投資要求：臺灣 >>>日本喎

多謝

係幸福人夫唔係幸福人妻喎

要驗都我驗先 咁都肯幫佢

咁撚戇鳩都仲同佢一齊？

樓主少左"因為"兩隻字 唔係好明
你加返就明啦

唔怪得老仕都進軍電話驚

用完500萬yen 開公司過去食草

荒謬
賭博起碼有贏錢既機會

咁多
夠我找一個月卡數

一個男人同佢隻左手

上上面位Ching中文5**

唔寶5都唔叫玩緊fgo啦，冇錢學人玩

14卡托仲賺
當時百零蚊1張,,依家七,八萬人仔1張

咁你叻

你唔只中文 連理解能力都幾差吓

不過無人接貨呢
變晒做傳家寶

課金呢啲係自願嘅姐
正如你經過天橋有人唱歌 無論你俾唔俾錢 你都可以享受到音樂 俾錢只係表示支持

我都係咁樣... 係我地on9

小朋友問左老母拎零用未

唔課金咪即係做靈活既npc
利申 唔玩手機game

從來剩係課福袋，都有成333隻角

csgo啲野真係幾好炒

過黎比我全身檢查下，順手幫我找埋卡數

D 人賭槍仲癲過炒skin

自己get錯重點仲話人小學雞
不嬲都係講緊40萬符合日本政府嘅投資移民規定
係你自己理解錯咗

係,,,我自己個倉都係得幾萬
基本上你以前買嘅都升晒值

買部xbox 加埋十幾集game都唔洗咁貴

幫全公會每人課400萬就有D機會

總之日本政府講咗500萬就ok
現實係點又係另一回事

放得好放啦，經濟差買既人都少左好多

自用,,,,不賣的

咩叫爆死非洲人

兩樣野黎

本身想自用，但係又想換個skin 玩下就賣左

萬國覺醒=打一堆中東鍾培生咁

乜咁謙剪
洗錢姐邊到叻
你半年搵多一個月人工喎
加埋你份正職仲得了

咪咁直啦
比d幻想空間人地

笑唔出 學唔到教訓 還哂又咪重蹈覆徹

Aco夠話請中五畢業

同吸毒冇分別

申請到 我比多40萬比你cash

其實好多有錢佬玩手機驚真係幾皮幾皮咁掉,反正都不過係一兩餐飯既價錢
最慘係有D平民忍唔住啖氣想同佢地鬥,變左輸身家

曲直曲曲直直曲

兩個加埋都6萬幾
所以唔算還得太辛苦 係要遲少少上車

連登又一奇聞

咁中五畢業的確有資格申請喎
人哋請唔請係另一回事咁解啫

Yen?

旺角妓院仲有人玩咩

會打機課金課40萬仲要條女幫手還既男人 真係早飛早著 好自為之

你點知今次學唔精呢？

你既幸福已經用完
睇黎你就係古時人稱"劏豬凳"既女人
命犯剋夫剋男人既無敵技能

40萬黎炒嘢分分鐘賺個孖

發現佢借錢制止佢 再幫佢還埋
咁都叫剋？
遇到我係佢福氣就真

有錢唔可以係ON9?

all-in kodk都冇咁嬲

值唔值得係一回事囉
宜家啲手機game咁低質玩法單調
有錢就代表要課金玩遊戲？

有閒錢既 拎去炒服賭馬賭波咪仲過癮
課俾啲濕尻game仲好自豪咁

樓主好清晰.... 佢係條女, 佢幫條仔還錢, 所以佢on9過條仔.

真 贏錢實際好多
課金打機唔知為乜呢 遊戲界入面嘅虛榮感？

想識絲打，飛左佢過黎跟我啦

要課金既game玩黎都罷啦
Clash royal 果類唔洗課都好夠玩 節奏又快

robinhood (國產) ?

ok la都還左超過一半 無下次就ok

係啦屌 打和啦

其實抽蛋game咪同賭檔性質一樣，玩得都係on9仔
沉迷低級娛樂

sorry雖然我咁講應該唔係幾啱
不過我硬係覺得><好似有種俾人屌緊嘅感覺咁

真係fgo
一定唔玩
呃錢嫁
我同自己講過
一玩就會斬左自己隻手
利申無玩過

點解唔直接賭
都係控制唔到玩咁大
賭expected value 係0.7-0.8（狗會）
game係0

之前我舊公司有個同事又係課金課到差幾十萬卡數，搞到之後好勤力要跑兩更還數，之後結婚，後黎見佢仲幾好景，上排屋企仲用50 幾萬裝修，其實有心改就得

今年疫情又多返人玩
7千萬美金每月營收

賭完波賺到錢咪又係拎去課金抽卡

任何賭局長遠計都一定係莊贏

周星馳同人對賭收入本質都係賭
因為有不可控因素，結果都係輸到賣樓

一旦沉迷左賭贏呢個感覺就係咁先
幾多身家都可以輸晒

收入係一個有限數, 有D人拎曬去賭, 有D人拎曬去嫖, 有D人拎曬去食同玩,
有D人拎曬去買名牌, 有D人拎曬去買車, 有D人拎曬去貼仔貼女
亦有D人拎曬去做首期然後做樓奴幾十年,最後又係做老婆奴,仔女奴.
最後其實有咩分別?

> <~~ ><~~~~ > <~~~~~~~~

請唔請人

冇玩依d game
但睇廣告覺得依d game好多都係舊瓶新酒咁
轉嗰theme又可以再cap水
今日火影聽日就hunter
其實有咩好玩

on9 game 姐麻

唔關事
如果係抽蛋之類嘅元素
對當時人嚟講同賭係無分別

如果佢地分得開就唔會搞到爭人幾十萬

宜家細頭清潔阿姨都申請到啦

「40萬夠開一間日本公司移民日本」 唔係40萬夠資格開公司移民日本喎， 你一開始齋講移到民，講講下就變咗做有資格，龍門任你搬啦。

冇話戇唔戇鳩嘅
都係睇能力,玩乜都好只要唔洗突就唔係戇鳩
辛苦搵錢返嚟都係想做自己鍾意嘅嘢
十零廿萬我玩車都唔止,好多人眼中呢個嗜好正常過課金,一樣都有人話我揼錢改車戇鳩
道理上同我哋唔明佢哋課金令佢哋有幾快樂一樣
洗突就唔關手機game事,玩乜都可以洗突

屌 咁pk

竟然咁開解自己，睇嚟你哋智商係在伯仲之間，建議分手搵過正常智力嘅另一半，咁對大家今後人生會較有保障

有競爭先引到你課金 下下第一自然棄game

競技類無課憑技術撚到啲課長發脾四先爽

國戰game唔同其他game
普通game課1球巳經全服第一 又冇跨服
競技場冇對手夠打 變單機咁

國戰=全世界有錢佬混戰
諗法就係為自己國家爭光咁
韓仔 中東佬 支那人駛錢好豪
打大交用幾十萬港紙補兵都好少事

Fgo

3322都入到大學

假膠味濃

大致上分兩種
一種係器材癮

一種係賭博癮，賭博癮真係危險好多

因為器材癮你有一日醒悟左，賣返啲唔等洗野岀去都有少少錢，如果保值野仲唔少tim

但係賭博癮就十個有十一個都會借錢

一隻console game先4百幾蚊
任玩之餘又可以賣番出去
唔明點解會課金落隻online game度

推老母做雞還囉。

我唔弱智都唔會同佢一齊啦痴痴呆呆坐埋一枱

閱讀障礙？

咁講到尾都係自制能力問題啦
我識有人每個月會課三萬蚊落手機game
初期我覺得佢係痴線佬
後尾知道佢一個月搵十幾萬之後睇落又好似冇乜問題

特別係支那game

40萬做咩唔自己整個game嚟玩

Sorry頭先冇quote到,出多次
咁講到尾都係自制能力問題啦
我識有人每個月會課三萬蚊落手機game
初期我覺得佢係痴線佬
後尾知道佢一個月搵十幾萬之後睇落又好似冇乜問題

首期

有冇驗過條仔既智商?

即係咩驚

同埋喺哲學角度，娛樂真係有分低級同高級

你玩車，可能真係洗左好多錢，但係你同時都學左揸車技術，享受速度感，又學左相關嘅機械知識

可能有人玩電競又洗錢砌電腦又買電莖椅
但係都必然要不斷提升自己技術，而有技術嘅人真係會贏到。

而沉迷賭博嘅人，其實只係被設計賭局嘅人困住左，遊戲被設計成技術冇任何影響，只係pay to win,不停洗錢去追求下一次抽到勁野，實質上冇任何得著

真心佢咁弱(智)⋯⋯需要一個正常智力同有约束力嘅強勢伴侶，你咁弱(智)只要會累死佢
而你如果仲妄想未來可以做幸福人妻就更要搵過個有責任感嘅男人

無自制力呢個人將來既生活都好有問題
課金最on9係你醒左之後
D野基本上放唔返

如果佢仲要係玩果d砌一隊人
就auto打 望住佢打完就禁下一關
佢智商應該都唔係正常人

本身幾錢身家先

咩遊戲先GTA online ?

你太抬舉我揸車技術我有啲自信嘅,機械知識就冇乜
你講嘅道理非常之啱,人生冇追求的確係非常之乏味
只係我單純從"俾錢買快樂"嘅角度咁諗,能力範圍內嘅,可以接受
btw你個名,我一睇就覺得係思考撚

師兄中文都唔錯喎
不過你邏輯都好差下

問題：有冇人戇鳩得過我條仔
然後答：我
即係代表樓主戇鳩過佢條仔
好明顯係樓主講嘢有問題，
你沖出嚟柒真係

當然希望佢得
但老老實實 課得咁大手筆嘅人下次課10皮20皮都只會係覺得自己課少左

諗下還清左後佢又遇到隻令佢瘋狂嘅驚你就會知呢種人無得救

利申 有個又係幾十萬咁課 還完又課嘅朋友

人地賭馬賭波做齊哂又話你知咩 講到尾都係窮撚心態

得喇得喇
你要揮霍係啲垃圾驚度 咁唔阻你

"玩乜都可以洗突"

我覺喺手機驚上D人係容易洗突好多,其他嗜好一來個洗費容易有上限,二來即使有競爭性都好現實,例如你玩車唔會話見到城城架超跑即刻要買番架

但手機驚將你能力既極限模糊化,你見到大課長只係lead你一兩隻角色,但人地可能課左幾萬甚至十幾萬,定力差既人一追就冇回頭

手機game

跟麵神搵食,輕鬆還清

你咁講成日都有歐洲人一抽入魂激到D課長嘔幾公升血ga la

睇書&思考幾乎唔洗錢又有滿足感

係咩我都差銀行60萬

打技術向果d囉

玩過一隻似三國志既驚
D大公會會長會規定D會員定期課幾多,仲要影相為證,成件事勁似個局

支那代理仲要課幾竹萬

點解唔分手

靠/有技術就得就唔駛課40萬啦

課skin

正確打機觀念

利申：無課屌虐課狗最撚爽

就算要課金
課金同無課既戰力唔可以太大差距
課金主要目的都係為咗外觀同升等速度
如果有咁既RPG game就好喇

我條仔一個月課3.4萬...

樓豬有冇諗過同你條仔一齊燒炭，你兩個咁撚戇鳩

人地講最低資格姐，你如果唔係有其他野特別出眾人地點解要請個最低資格？

正如人地可能話「用500萬yen係日本開間公司就得」呢個只係其中一個最低條件，但人地仲有其他條件係要你間公司可以正常運作，加上收入夠係日本正常生活再加埋連續住5年，你真係覺得你個40萬會夠做到呢一樣野？

呢次打到好似黑社會咁有恩怨情仇

神龍堂 桃花島

做人父母，咪咁傻啦，遇到咁嘅情況立借據啦，要個仔出嚟做野之後定期還錢，對佢嚟講係懲罰，對你嚟講當幫佢儲錢投資啦，唔係嘅話佢以為打機課金有老豆老母幫佢還咁不負責任，將來出嚟做野，唔留情屌佢嗰個係佢老細，唔係你。

要課金既驚早死早著

包幾條女都唔使呢個價啦....
打到機都謝曬都得...

驗下眼

癡撚線點解要一齊還

on9

揸足5年
呢隻野擺明係收息股

以前就得，依家d垃圾手機驚邊可能

我都知100個可能得1個會改到
但冇計啦 人總要錯過先識大
始終我地都仲細個 如果過多五六年我應該一巴com過去然後分手

你打算點還?

現價賣晒啲股票已經還到仲有賺
大把人買樓都唔止差緊銀行幾百萬

絲打
You deserve better

爆死即係抽哂d石都唔中想要嘅野
非洲人即係運氣差
兩樣都差唔多
fgo仲要冇保底

咁都叫幸福人妻

標題係我「條」仔喎巴打

咁易咩

咁on9 早啲分手啦

其實有，嗰啲就喺以前收月費嘅MMORPG
大家都俾錢，咁就唔使咁吸引人花大錢

我寧願俾月費，免費game永遠喺最貴

第一時間聽到有咩反應？

分手啦

打手機 係
打電腦 又未必

當我有四百萬都照打

無乜game廠會做返月費制
用免費課金game個利潤大撚到
你課一pack已經等於幾個月嘅月費

Exactly
所以真心灰 時代嘅眼淚

問得好
一巴打左落去 初時以為佢去賭錢
問問下真係打機基本上比起呢個post巴絲回覆更加難聽既說話都講過 鬧佢唔死都冇用 叫佢做鴨還錢 你老母生你出嚟係人生最大不幸
有一下嬲到想攞刀吉死佢

我唔打機既 係我角度
打咩機課金都係戇鳩
不過佢都會覺得我萬幾蚊買個袋係戇鳩

樓主係咪覺得幫佢捱左呢關佢會多謝你 重新改過 好好同你一齊？

我想問係咪足球遊戲黎 同埋貴男友係咪從事客戶服務業

樓豬又會咁有趣
又要幫條仔還
又要上連登呻自己on9
我望唔透

唔係
因為咁耐以來佢為我付出既唔係錢咁簡單
應該係我要多謝番佢

最撚戇鳩係你陪佢一齊還

加多少少可以上車

借的
大把賭仔爭幾百萬啦唔代表佢哋擁有

上車位就得

做咩會令你會幫佢還？

樓主唔放返條仔出嚟，已經係大慈善家。

其實課金抽嘢同賭錢有咩分別

課40萬買2d圖
Fate俾狗玩 重課會先中

你地幾多人工同佢一齊左好耐？

鬥貨金嘅game狗也不屌

玩傳說之前課左幾多下

馬會online?

FGO 課到破產都唔掂

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

我都係0課

如果係覺得好玩既課少少當支持係應該
不過而家d抽角手遊基本上全部都係垃圾
有角就打到，無抽就過唔到，呢d已經唔係遊戲

國戰類玩燒錢又係on9
而且愈出愈黑心
以前最多一千幾百已經夠玩
而家係無限吸血

利申：買正版game，玩Travian，會課LOL skin(已quit)

唉屌你老母你唔撚識就收皮啦，用你個閪腦諗下，如果門檻真係咁低，咁崇日嘅香港人仲唔大批移民過去？香港人要移民，最低成本嘅係台灣，呢樣野你想咬都冇得咬。你真係咪撚再出黎柒啦

投資經營（經營管理）簽證的更新條件。

・出資500萬以上是指：每年經費開銷500萬日元以上。

這是投資經營簽證更新在金額方面的參考標準，而且500萬里原則上是不包括經營者自己從公司拿的工資。如果考慮到經營者個人的工資，每年的經費開銷需要大概在800萬以上，還有一些利潤。

※法律上的定義：公司是公司，經營者是經營者，公司的錢不是經營者的，是屬於公司的。所以，經營者也需要從公司拿工資。

砸出幾百萬人民幣可以移民歐美，為什麼日本就只要500萬日幣？

因為拿到國籍，永住為止的幾年裡，你每年都要消耗出去500萬以上，其實合計金額和移民歐美差不多。

Source:

聽果少少，又唔撚做下research就以為自己好撚醒

game of dice? 以我所知最撚on9既課金遊戲
利申 有玩冇課

對比宜家啲手遊，以前魔獸或天堂2呢啲月費mmo真係超佛心

真
以前月費打RO嘅日子真喺冇得輸
一出咗免費服，所有嘢即刻變晒質

往事只能懷念

乞衣
原因就係你想你鍾意嘅 game 繼續存在

樓主個名🤕🤕🤕🤕🤕

一係當免費賭博

唔係不如買設定集畫集，支持同人畫師算

樓主咪自嘲緊自己 on9程度：自己幫條仔還錢>條仔爭40萬 無衝突喎

我只想補充我識一個人課30單都抽唔到

出去做ptgf好快還哂

你要多謝on9仔。。。我支持課金
不過我無錢
零課玩家

移民日本︱港媽一家四口花20萬定居福岡 最接受唔到日本人太禮讓

我想同你一齊

我玩之前都係咁樣講
但屌佢老味玩玩下就唔知點解
好似中咗毒咁樣會課撚咗落去
仲要如果一單抽唔到會係咁追
追到抽到為止 一單成六舊幾水
不過而家都冇再課金 都諗唔明嗰陣點解會咁
玩撚到有賭仔心態

有保底或者運氣好梗係咁講
Fgo係痴撚線㗎
出貨率低五星得1% 冇保底
出貨仲可能會歪第二隻你唔想要嘅五星
仲要同啲禮裝放埋同一池
黑起上嚟十幾萬都可以唔中一隻
玩過你就知咩料
不過建議你唔好玩
我寧願你去食白粉

睇到幅圖就知道佢係抽梅林搞撚到咁

條路自己簡

想知400k有幾多五星寶五

利申 玩左三年貨左一皮

咁你憑咩話人on9

假膠都可以推咁多頁係咪on9

買師匠figure好過，有得摸仲可以射落去

因為啲垃圾低質game唔值得去課呀
要我講幾多次呀

你有講幾多次

冇追po就收爹啦屌

你係邊個 點解要我無啦啦追你留言

40萬唔係好多姐
你問佢打機抽野開心定供樓開心

咁你就咪撚問囉柒頭
又要駁嘴自己又唔追po
繼續課金玩遊戲啦

即係你課得未夠多，gm實會讓第一出來，佢哋都驚大財主發老皮唔玩

希望池最好玩

保底都係垃圾

玩咗就忍唔到手

利申：master

迦勒底戒毒中心

同路人 玩左一年 金課左40萬
最後賤賣帳號 逼自己戒甩鋪癮
課金癮就好似個潘朵拉盒子
一旦打開了後患無窮
我好明白課金抽野果鋪心癮
最高峰一日課四萬幾

慶幸唔係借錢課 但啲老婆本又要重新儲過

未，
傳說對決